杜汶澤拖糧與仇思達投共一事話我地知，跟親毓民唔荒好人！

講得好！

話明
本土共反民土

你都幾努力開post

天仔呢